點解鄉討d人會吹奏荃灣西

話係乜野中產高級生活區，個位9唔搭8,出荃灣市中心又唔近，但又唔係山上，究竟點高級法

臭到仆街

臭嘅 你要埋佢

果到 中檔商場都有幾個
偷景新城 荃灣廣場 對面就吉之島 再隔離就荃新天地 如心廣場

要我住荃灣西我寧願住觀塘算

因為仲有一個盤未賣

AA狗

有頭髮邊個想住荃灣

公屋俠又贏

因為係aa囉

兩隻aa狗負皮

無單開嬲到

係，非公屋住戶都係AA

偷景新城係鬼荃灣西

傻鳩無單開發爛咋

係，繼續安慰自己

荃灣西臭海既問題只係排第三，佢第一大問題係貨櫃碼頭附近，勁多廢氣又大塵

中產高級生活區？！講出黎會唔會尷尬左 d 呀？

荃灣廣場都叫中檔？

？愉景唔喺荃西喎

我琴日睇到都突左突

唔係AA狗咁得閒幫口咩,露底啦

logic喺邊？

幾好啊

可以由荃灣西經荃灣西西 跑步去屯門

common sense

柏傲灣破新界分層樓呎價紀錄

你有撚錢咩柒頭

無呀 我係樂富打手

佢當我地太古城死嫁

一個1200萬樓契走數保安屈狗，一個兩球仔痴老母公屋住

出名臭啊 特式戶價更高

多車房，放便整車

乞兒街霸AA狗嬲到

係唔係專整d 15年以上既日本車

AA狗死全家

出荃灣市中心唔近

荃灣中心我就知喺邊
但荃灣既市中心其實喺邊

地理上冇咩特別指明
但應該係指千色店+路德圍個頭?

地鐵站果邊咪市中心

荃灣市中心我理解係舊地鐵站加綠楊果邊

不孝子

我個人認為路德圍

話荃灣西新盤好過荃灣一定白癡agent啦

一樣樓下5分鐘路程有MTR

但去商場睇戲 你估觀塘快定荃灣西行去荃灣廣場快?

果到個康文署健身室海景好正

個人認為係沙咀道眾安街
利申：住左荃灣三十年

咁就我住荃灣西

垃圾觀塘又老又窮多蝗多廢老,多劣食價錢又貴到仆街

中午,放工時段人口密集程度肯定世界第一

荃灣西中產區你同佢地講康文署gym

愉景唔近荃灣西
如心廣場乜柒都冇

冇蝗蟲已經sure win

荃灣海濱往深井嗰邊真係頂唔順

新少少既中產老人區
成個地方都無乜活力

未入曬伙jei
時返工時間想迫上西鐵打MMA咁呀，仲話無活力

奧運屌打

一號銀海

楊屋道街市附近幾條街夜晚成街都係大陸老雞企喺度
我係男人見到都覺得核突
咁樣都叫高尚住宅區

奧運我都有d保留，不過一定好過荃灣西

呢個價買返青衣海傍仲抵屌 起碼唔臭

香港嚟講，邊度有盤開，嗰度咪即刻變成豪宅區lor, 唔好再話半山九龍塘喺豪宅區了，講出嚟都笑死人

夏天果時最正 心擴神怡

再入少少好好住
利申以前住麗城

其實明明share同一個海峽 點解荃灣西個邊咁撚臭
青衣就冇乜味

駁錯渠

好撚想住香港島

屌
但仲係好撚臭

一定要住高層 低層再食正個風向實臭到仆街
交通就冇乜問題
又比商場包圍
其實唔差 但又未到乜高尚個啲

新界地方扮高尚，得啖笑

其實荃灣西交通幾方便
去大西北 出市區 去機場 過海 一粒鐘內乜都到
不過以前少d人就話好住
而家真係好鬼多人

要行出馬路

高層咪一樣食碼頭廢氣

柏傲灣 荃城匯第一口價其實低晒水

你都on撚9

荃灣區所有配套都好齊好全面

至於荃西新盤質素係點我就唔知啦

有n個商場
乜撚野車都有得搭
有楊屋道街市
近海又可以通下風
又有荃灣公園、海濱呢啲公共空間
仲想點

觀塘同荃灣揀 邊有可能揀觀塘呀?
老人集中地唔再講 又嘈又密集
附近得棟爛鬼APM 乜撚配套都冇喎
係得交通稍為方便d

好多跑車

荃西個gym正撚到呢

講果個都唔係住荃灣嫁啦 晒氣

荃灣西海傍之前勁多老鼠，成日走黎走去

好野唔好分享啦，唔係又成堆c9阿叔9衝

荃灣西返工覺得個位好隔涉

係灝景灣同你對住做gym

觀塘交通都未必好過荃灣

仲有成個觀塘都臭臭地

返港島計就未必

荃西係咪講緊麗城果頭
果頭真係同荃灣市中心隔左一個區咁濟 (腳程)

再係柏傲灣對住你個灝景灣對住荃灣體育館做gym

ching你個樣

其實住得高就無事嘅

不過不失啦

五座同條臭渠距離咁遠關高咩事

有錢

唔撚講笑個海堅臭

未入得伙住

好多 aa
一定係荃西自己區
連荃灣區都踩埋

淨係知荃灣貧窮率係全港最尾果幾個區
荃灣西多數私樓
萬景峰2房9球幾

好垃圾咩?

我覺得係新樓炒貴咗，成兩萬蚊尺，有幾多人會揀荃灣西

其實個海臭同係附近住個啲冇乜影響，因為基本上上咗樓就聞唔到，係落到樓下先有
不過香港寸金尺土，我就寧願住荃西，起碼有個海，唔通去到出面，一打開窗就同隔離樓扼手，或者對住啲廢氣車馬路好咩！
利申：荃西個價有得對住海景算係咁，俾層九龍塘我，都冇海景

咁都要有人買先炒得起

930 930x 934(繁忙時段特別班—20分鐘到灣仔）
仲有小巴 福來邨-銅鑼灣
荃灣最好根本就係交通

5分鐘楊屋道街市
10分鐘青衣
20分鐘旺角
25分鐘到機場
30分鐘尖東

仲想點？

屌你港島返工有930 X 真係超快

上車到上環可以係20分鐘

而家轉左全日都有班次？

荃灣西站好過荃灣站附近啦，呢幾年多左去荃灣果頭，荃灣站果頭又舊又迫，又多藥房金鋪成堆大陸人，荃灣西新規劃，多大型商場，又有楊屋道街市買餸，過海又快啲

鄰居
住得高咪唔臭囉

黎緊仲有海之戀op mall

男人天堂，荃灣海旁

山竹落街食飯都唔洗帶遮

巴打住第八座？

因為出新盤呀ma
住緊半山叫人幫手交租

係呀。全日服務。 12:55 尾班車。恩物
試過尾班車。全車3個人。 灣仔上。18分鐘左右落車

可能知咁多盤入伙 都要變全日
18分鐘灣仔到荃灣快撚到

好似返工收工各兩班

依家個post

荃灣vs觀塘

非繁忙930都快 如果中環唔塞

唔好同兒登分享

KT最多廢老
個個乞痴係咁咳都唔會掩口
得個APM之後乜撚都無
咁都叫好住？

荃灣好垃圾架
廢老舊區 多公屋
個海旁臭架
交通又差
星期六日仲逼滿人 d咩3蚊豆腐花都排一餐
千其咪黎荃灣住呀

香港大灣區

的確係。 新3寶入晒伙加埋億京。又爆棚鳥

藍巴勒海峽

其實紅van都係差唔多時間

唔明柏傲灣有咩好
個到樓下碼頭晚晚有幾堆廢老大媽開大個特大喇叭超高音量係到載歌載舞 嘈撚到癲

灣仔果架 ?

要兜喎

好似係果班大媽問題

好快就唔會再見到架啦

柏傲灣關碼頭咩事…

佢講緊西鐵站出面果個
夜晚有個大媽開大個喇叭 行到返海濱都聽到
過2日已經要細細聲 體育館都聽唔到啦

觀塘工業區黎呀大佬

你講得無錯 柏傲灣理論上唔關碼頭事
個問題就係佢地喇叭大聲到柏傲灣個邊都聽到 更右唔好講遲下海痴戀個班人

有人投訴佢地會收斂一下 但我可以肯定個情況無結束過
因為我晚晚都係個邊跑步做熱身從不間斷
個音量係去到只要去到碼頭外面 我係完全聽唔到我個earpods播緊d乜撚野

講起海傍臭，西灣河嘉亨灣都臭，連登仔住唔住？

呢樣真，太古城又嫌舊，嘉亨灣又臭，住緊寶琳邨果個淡友就話公屋完勝

荃灣西都知下年會有工程改臭渠味。先唔理有無用

臭但係兩萬幾蚊呎

低置AA狗撈唔撈到客呀?

仲太古城 利申:同你差唔多舊既賽西湖 我屋企而家諗緊YOHO或者加洲 老實講 睇過樓 諗緊點解唔駛返工都仲要住咁近市區做乜9

新界不了

旺中帶靜
中產區
大型商場集中地
西鐵站
新發展區
沿海
附近有大型公園
遠離舊區,無咁雜

返港島住新界真係不了

我唔駛返工 冇呢個煩惱 不過揸車行大欖西隧都要8個字先出到老銅 未計塞車

香港地一粒鐘有邊度去唔到

住荃灣無啦啦去大西北做乜
除非有親友住啫

柴灣去天水圍

我問過住荃灣貴樓人士 佢畀我既意見係 唔係人住

問過荃灣大既人 好撚好住